民主派既banner俾班廢老界到損晒而旁邊班保皇垃圾就無事，大家仲忍到？

基本上區區都係咁既情況，應該點「對應」佢地？

我嗰邊泛民建制都畀人鎅, 都廢事理

上個星期行過見到暴徒個無名banner唔小心一鳩扯爛左
掛banner好似要申請架喎

Banner 唔駛咁上心喎，留返精神集中叫政府回應5大訴求

見過廢中行過真係搵傘去吉架 我呢區區議員掛既5大要求banner

咁我地留意返佢地banner有冇損到囉